中國U21跟操球員戴偉浚即將外借加盟荷乙球隊烏特勒支二隊

Oxford‘s Tsun Dai is set to join Dutch team, Utrecht B on loan in the next few days (Oxford Mail).

遲d 廣東隊一員猛將

猶戴

依位爸打就心水清
希望大家以後唔好再話香港運動員唔係垃圾
因為水平高DD既球員都係中國人黎 香港運動員都係垃圾

荷乙仲要二隊
呢條支那撚樣都係咁先架啦

牛津聯都唔要佢

隊野仲要係廢到爆降班區

荷乙大約咩水平?

去恒大踢啦

荷乙

英乙自

On9

痴線樓上班5毛連自己香港人都唔撐

個樣越來越似支那人

應該係Jong FC Utrecht，一隊FC Utrecht踢緊荷甲

佢又無錯

撐呢條友先係五毛

有香港隊唔踢 踢中國隊邊個係五毛

佢連香港隊集訓都唔撐，點解要支持佢

今季好似傷多過踢.....

港超

三月返嚟踢u23就支持佢，不過都120%唔踢

唔係荷乙球隊既二隊
係隊二隊踢緊荷乙

戴陸浚

佢踢中國U21，唔係香港人

其實佢心態係香港隊咁廢，集訓完一輪返到英國仲跟唔上節奏，不如跟中國隊操，依種情況係歐洲球員好常見，些路迪個丹比利都踢兩隊青年軍。不過佢完全無諗過政治同足球分唔開，只能二揀一

鄰國人 關我撚事

我反而覺得唔係跟唔跟上節奏問題，而係真心想睇下中國隊有無機會召佢，不過究竟係經理人左右佢定係佢自己諗法就唔知

躝啦

荷乙踢4個period 其中一個period第一就可以踢升班賽
不過因為荷甲有烏德勒支 佢就算排第一都唔會有得升班

只要荷甲球員果輪無踢荷甲 就可以落青年隊踢荷乙
所以有時會而啲荷甲人同一隊

仲要隨時可以抽上一隊

嘻嘻

所以踢得好好睇睇 可能荷甲見到佢

但荷乙又約定俗成唔會降落荷丙
對上一次有荷丙升班已好多年前
變相荷乙無護級壓力可以係亂鳩咁踢

烏德勒「支」

On9去跟次操好似拎左大陸身分證咁

等阿積士降班

咁荷丙踢嚟做咩

而家隊u23夾得咁好, 佢仲邊有位踢呀

去親邊隊都護級

好多前年=上季?

又話夢想踢英超
咁快敗走英甲

港隊call佢佢話傷，轉過頭去左跟支那隊操

我都想知

直接叫佢做大陸球員咪得囉

如果烏德勒支降班咁點 二隊跌落丙組？

支狻加盟xxx支隊

英甲妖星 中環妖道

係

茹子南>>>>die狻

戴狗被英甲隊拋棄

坦白講如果大陸選佢踢國家隊佢實衝啦，始終水平差咁遠 不過而家連英甲都踢唔掂 佢潛力高得去邊 仲話夢想踢英超

英超二隊啲青年軍好多都係英甲企得穩陣腳，佢仲話想踢英超

算啦19歲 唔想話咁快睇死人
後生仔有得入英甲球會講下想踢英超都正常既
不過見佢聯賽都無得出就真係唔似話咩明日之星囉
最後如果踢到英冠中遊波正選都好叻架啦

其實出外踢埋d三，四缐又冇上陣機會，真系好咩？好像之前歐衝果d，算唔算好7

踢得掂入撚左中國藉啦佢

荷甲都應該係得英冠級數，唔計個三隊 佢而家踢烏德二隊就更加係荷乙裡面嘅垃圾 再講，佢有得出先算啦，一隊會成日掉日人落黎操狀態

有水平踢英超，近十年八年除左陳7⃣️，其他算把啦

你老尾你睇下佢之前做左咩先啦

陳你老母七咩 英冠料

英冠 ？諗多左

想當年呀
戴志偉都係踢2隊架
不過係巴塞2隊咁解

英冠講緊係全世界最勁嘅次級聯賽 陳7比盡英甲料

入藉聿國踢中超啦
年入百萬人仔不是夢

只係踢到日職囉
全盛時期

唔好意思
而家人地搵混血兵入籍

荷乙係入球大訓身之選
長期好似猜輸守龍咁

荷乙好似打nba咁

Oxford United: Tsun Dai Joins Utrecht On Loan

Oxford United’s young midfielder Tsun Dai has this morning completed a loan to Dutch side Utrecht until the end of the season, subject to international clearance.

The former Bury player joined the U’s earlier this season but has yet to make a senior appearance.

Boss Karl Robinson told us

“He hasn’t had the best of luck with injuries and this will be a really good experience for him to go and play in a different style of football, one we think he will do well in, and hopefully get regular games.”

戴狗死全家

狻子其實都幾廢下
踢個波都好似無力咁

中國U21隊有世界名帥希丁克教 嗰陣香港隊就得寂寂無名嘅Gary White教 仲要走埋佬 你會點揀？
理解佢點解咁揀
但唔會撐佢 當佢普通中國球員看待

exact7ly

英冠應該OK 太差嘅話熱刺都唔會俾你跟操
唔好當關島屠夫係流 國際賽入球係世界第8
亦攞過東亞運金牌

勁過咩武磊啦

陳七真傳奇，踢街場、正職跟車
廿歲先受正式足球訓練，一上上到港甲都跟到，去到中甲都企得穩

如果一早有正規訓練，應該去得更高

可惜，而家做咗怨婦

英甲妖星

支那浚

荷乙,仲衰過英甲

空難死啦259

一直覺得佢勁過郜林

羅傑承說：「熱刺的球探都認為陳肇麒有能力在英冠立足，所以想我們多派2名球員去長時間訓練，但這次不會選肇麒了。

客氣說話 唔通話佢英甲水平咩

中國人

據報武磊的轉會令愛奴內部有爭議，40歲前愛奴B隊主帥魯比為首的教練團，認為中超與西甲比賽強度差異太大，武磊難以適應，亦不認為他能得到出場時間，不過在主席陳雁升指示下，球會體育總監奧斯卡彭拿路在亞洲盃前，已與武磊達成協議，並認為這宗轉會能令愛奴提升在中國的知名度。

咁點解呢啲又唔俾面

因為係中國人

想個大陸仔樣

關我撚事？

烏德勒支：因戴偉浚去年參加在荷蘭舉行的中國國奧隊訓練營，有機會看到浚仔的表現，因而相中他作出收購。

烏德勒支借入牛津聯球員戴偉浚。

烏德勒支的足球總監Jordy Zuidam表示：「戴偉浚是一名多功能的中場球員，是一名『Box to Box』球員，對比賽具有良好的洞察力及射門技巧。戴偉浚能協助隊友入波，我們曾觀看他與中國國奧隊的集訓，對他的質素及潛力充滿信心。我們具有買斷合約的優先選擇權」